旺角銀行中心點去先達搭紅van

路痴想問路，係旺角銀行中心，唔行路面，可以E出口落地鐵站經D出口上返去先達搭紅van

如果行路面點行，有冇人教下我？

去網吧打機算啦你....依家隨時截車搜身冇人知

係 去網吧過夜

玩下桌遊啦

係到問你係咪傻撚左呀
自己上網check啦
不過如果我係你就唔搭紅van啦

唔撚好搭紅VAN呀,記唔記得1/7
上桌樂坐下先啦